頭先有條撚樣除口罩食嘢，老衲屌柒佢，疫情嚴重，就算食嘢都應該戴口罩食

你想戴住口罩食嘢，定係喺地獄除咗口罩食香

贊成

唔戴足24 小時都係自私

係，唔戴唔準食

老我認同

屌

恐懼撚：沖涼訓教都要戴口罩，中肺炎就完架啦

食屎啦樓主

武肺係心病黎